仆佢個街阿 疑似被吉野家呃我錢

甘今日我就諗緊食個23蚊脆弱雞腿包餐好定22蚊燒味飯好
見今日心情靚 阿媽又醒左50蚊 一於豪豪地歎個吉野家下午茶
甘就叫個細牛肉飯同細雞肉飯啦 咁轉可樂要加2蚊
甘我老閪都飲日本茶啦
我比100蚊 阿佢老母找我48.5
外賣1細牛1細雞究竟幾錢 吉野家人入急問
甘我即刻沖返屋企上yoshinoya官網睇幾錢
阿屌 佢有圖無價錢
宜家懷疑吉野家黑箱作業 欺騙廣大消費者
我好懷疑樓下個死intern收銀收多左我錢
好能貴阿e餐 屌

0。1/10

不太切合主題

甘撚夠未

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

吉野家良心企業嚟 唔會呃你錢賺你錢
但求開開心心打個和

等yoshinoya管理層給予我一個交待

渣架

依單野唔係講玩架同你講 一定會進一步追究

1細牛1細雞幾多錢阿 全連登無人答到我？

我比吉野家呃阿 好慘慘慘慘慘慘阿

雞26.5
牛25.5

甘你老母

下？？？？ 我賺左？

大財團欺壓小市民阿 我要公道阿

吉野家下午茶隨大市波愊上下調整 可升可跌？

你番青山吧啦

我宜家被人打劫阿 明搶果個又唔係你

M記都間間唔同價錢

吉野家唔知，但都唔出奇

瞄撚準未呀

細牛$23 細雞$26.5
外賣每個飯加一蚊

是撚但啦幾十蚊

d雞甘貴架

個過超級離地曼魚飯有無人食過 成100元 邊係人食架
➕多100舊幾去老廟食北姑好過

吊 好撚豪 我呢啲甘撚窮最多係經過扑野家時食人地食剩啲牛飯同埋去乞碗牛汁飲咋